【港超聯】足總會員大會大比數否決富力成有投票權會員

【體路專訊】香港足總今日（24日）舉行特別會員大會，其中一項議程為富力（香港）能否成為足總「有投票權會員」表決，最終在多個問題仍未解決下被大比數否決。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

畜力躝啦

樓主黑撚